想同跳橋嗰位弟弟 以及所有行動不便/體能差嘅手足講

第一件事，發任何夢時，千奇千奇，唔好單丁一個！雖然講咗好多次口都臭 如果你真係自己一個去現場嘅話，請你拍一拍你身邊任何人，同佢地down聲自己係單丁，問下可唔可以join佢地。我相信呢度任何一個人都願意同你一齊行 請你相信我地可以照顧你地

第二件事，如果一旦要撤離夢境，請你務必同身邊任何人講自己行動不便，尋求協助。有發過夢嘅人都知道，夢入面嘅人都好互助互愛，一定會用任何方法帶你走

最後，我想同在座各位講，除咗提防惡犬，記得要睇實身邊有無疑似單丁嘅人，必要時問下佢地有無需要幫手。香港嘅細路係我地嘅未來，係用嚟錫，唔係用嚟做犧牲品！請好好愛護所有學生同年輕人，以及好好保護所有有心出嚟護港嘅人，唔好俾佢地受傷/受驚/被捕！

push

真係 唔洗怕羞 出得黎都係同路人

今日大家要照顧好陳伯！

p

大家要避免小朋友被狗咬呀

一定要推，大家守望相助，無話邊個幫邊過。

齊上齊落

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

推

唔好怕同人講 實幫你 唔好覺得唔好意思

推下先